我宣布時代戰爭立即開始

所有四十歲以上嘅都係敵人

垃圾post
1 D討論價值都無

傻左？巴打你訓醒教味

時代無分年齡，就算年紀多大，只要是相信自由﹑擁抱自由，就是屬於新時代；就算年紀多輕，如果思維和想法擺脫不了舊有框架，無論年紀多少，都是屬於舊時代的人。原本的概念是在世代革命與時代革命中作出選擇，但最後認為這是時代之爭而非世代之爭。

呢個香港放棄哂我哋年青人
我哋就要向佢哋宣戰

仲味訓醒繼續訓啦巴打你
無用架

五毛黎
區選幾多年長手足支持我地
拉

老嘢阻住地球轉
佢哋唔死我哋只有輸

陳梓維都正常過你

老嘢必需消滅
建立年青人新世界

五毛發現

Do fkeldkrkfksnejrw

on9,完。

打仗要錢，你覺得邊班人最有錢

想救連登，試下依個方法

【測試】熱門新功能—行動篇

我過幾日四十

香港內戰

01/01/1980之後出生者不計算在內